{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201703",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양양토종순대"
    },
    "text": "襄陽トジョン・スンデ\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑南門里52-6\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理である江原道スンデクッパ専門店''襄陽郷土料理スンデ''は毎日午前9時から午後12時まで営業しており、休業日はなく年中無休で運営されています。 この食堂は一人で食事ができる30席があり、部屋はありませんが団体席が可能です。 「襄陽在来種スンデ」は韓国産の材料を使ってスンデスープに肉とスンデをたっぷり入れてくれます。 このスンデクッパはお酒を飲んだ翌日の酔い覚まし用にぴったりです。 また、基本おかずとして提供されるカクテキは、甘酸っぱい味と適度に熟した特色を持っています。 江原道を訪れると、手頃な価格でボリュームたっぷりのスンデクッパが食べられる「襄陽在来種スンデ」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽郷土料理スンデは何時から営業していますか？",
            "answer": "襄陽郷土料理スンデは毎日午前9時から午後12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽郷土料理スンデは休業日がありますか？",
            "answer": "襄陽郷土料理スンデは休業日はなく、年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "襄陽郷土料理スンデの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "襄陽郷土料理スンデには一人で食事ができる30席があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽郷土料理スンデでは団体席を利用することができますか？",
            "answer": "襄陽郷土料理スンデでは団体席が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "襄陽郷土料理スンデのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "襄陽郷土料理スンデのおすすめメニューは「襄陽在来種スンデクッパ」です。"
        },
        {
            "question": "襄陽在来種スンデクッパはどのような料理ですか？",
            "answer": "襄陽在来種スンデクッパは韓国産の材料を使ってスンデスープに肉とスンデをたっぷり入れた料理です。"
        },
        {
            "question": "襄陽在来種スンデクッパはどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "襄陽在来種スンデクッパはお酒を飲んだ翌日の酔い覚まし用にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "襄陽在来種スンデと一緒に提供されるおかずはどんな味ですか？",
            "answer": "襄陽在来種スンデと一緒に提供されるおかずは甘酸っぱい味と適度に熟した特色を持っています。"
        },
        {
            "question": "襄陽を訪れる際に、どのような食事を手頃な価格で楽しむことができますか？",
            "answer": "襄陽を訪れる際には手頃な価格でボリュームたっぷりのスンデクッパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽在来種スンデを食べることができるおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "襄陽在来種スンデを食べることができるおすすめの場所は襄陽郡襄陽邑南門里52-6にある「襄陽郷土料理スンデ」です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 470
    }
}